我只係想要個肯聽下我 9up 既朋友

點解我做左 26 年人一個正常少少既社交都冇，日日返工收工可以一句野都冇講過 如果唔係有班關心自己既屋企人，我真係唔知自己仲有乜動力生存落去

Metoo

中學果班讀大學果陣我已經做緊野，出到來根本格格不入，同埋佢地約你都係想同你單向講自己野。到你講你自己野果陣，佢地又會一面不屑

我諗我係 topic killer 黎

至於 HD 同 大學，都係 part time 讀既 讀完都廢事理我

你平時啲話題係關於咩先

我都係

hi my fd

有唔開心可以搵我喎陪你傾訴

比你9up
你想9up啲咩

無任歡迎